我宣布呢段係Kpop史上最正嘅dance practice片

牙軒嘅笑容
daisy對吸手波
泰河個大patpat
nancy嘅誘惑眼神

睇完死而無憾了

我都loop左呢段好多日

有新歌喇wo!

我知呀! 妍雨著摟屌裙丫嘛!

正!

aoa笑而不語!

而家個個整到酒店G咁樣
不了

而家d後生淨係識講而家...

睇完要洗眼，不了

我宣佈呢個post全部人都係星期六無街出既毒撚

除咗yeonwoo nancy都無咩好睇

Nancy嘅笑容
Nancy對吸手波
Nancy個大patpat
Nancy嘅誘惑眼神

好變態

你唔好再快啲

終於明baam個mv欠左d咩

^個pat細左咁......

上次我著緊衫個時講笑咁講左句野類似「好屌唔好睇」
估唔到個衰妹咁認真走左去減...